<!-- Опишіть своїми словами як працює метод forEach. -->
forEach - це метод масиву JS. У цього метода задача перебирати елементи масиву та передавати у функцію
<!-- Як очистити масив? -->
1. Встановити довжину масиву [0]
2. Через метод splice()
3. Через метод pop()
<!-- Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом? -->
1. Через метод Array.isArray()
2. instanceof